依家仲有冇人敢去GYM ROOM做GYM？

依家仲有冇人敢去GYM ROOM做GYM？

有

戴口罩戴眼罩做
第一日俾人當怪獸咁
第二日就有人跟

落街跑步都唔敢。

咁其實落街場踢波打波都一樣

所有gym 正常開放?

琴日去左一次 見到好多人真係都唔戴口罩😵 唔係好敢再去做住

仲未敢去做住，大多數人都無戴口罩。

好想做gym啊

康文唔開

驚病毒係空氣傳染 就gg